[老年約退]C朗又輸波，真係回晒糖

仲要輸俾隊過晒氣既羅馬

沙利真係唔掂

Btw 出副選+丙朗休息

場都無落過都入佢數？
唔好咁癲喎

好少話見到人咁樣中陷阱

正評係比你個陷阱